繼上次四百幾負皮後 我8月尾又考車啦

今次報左元駕 求集氣
好大壓力呀

加油樓豬

利申 棍van 1take

God bless you

上啦絲打

有冇諗過你衰咩先有4百幾負皮

肥硬

努力返工，準備多幾千，8月再排

學定排快期先啦

女人是原罪

你幾時死